黃絲豬閪定藍絲女神做你女朋友

黃絲豬閪
藍絲女神

我會負皮

我揀我
黃絲女神

屌撚死班藍絲

負皮你個負皮

垃圾post
拉
不推文回

世事無完美 事實上好多靚女都係偽黃

拉

藍絲冇女神 全部都好豬冇一個正常

推拉師

整個藍嘅正常人黎睇吓

藍絲女神？ 私煙定淨心

都唔會有你份

幫拖啦屌，手足係太子打緊仲成堆垃圾post

垃圾post
拉
不推文回

垃圾po

藍絲

淨心
兇姐牛肉飯
宋芝齡
拿督女

邊撚個係女神？

可唔可以單身？

淨願單身一世

你係痴撚線港女

中出個女神即飛
之後單身